刀劍神域 Alicization Rising Steel[5] 佛心遊戲

官網 :

IOS

Android

兩條link都係HK store

日服叫 Alicization Blading

TG Group:

簡介 (日文)

英文

Q1. 遊戲模式?
A1. 回合制 (參考FGO), 屬性六種(火剋風, 風剋土, 土剋水, 水剋火, 光暗屬互剋) 剋屬大撚晒

Q2. 抽完角色之後新手有咩做
A2. 升LV先(成長關卡), 跟住打STORY打到開EVENT刷
EVENT>定常>STORY

Q3. 抽到角色就完?
A3. 我都想, 每個角色可以突破4次, 0突MAX 80LV, 4突MAX 100LV (100突破石突1次)
突破石分為角色專用石, 屬性石同萬能石, 抽到重覆角色會轉化為角色相同屬性石100粒+角色專屬技能石.
(角色專屬技能石)
除咗角色池仲有武器池, 非課金人士建議只抽免費/半價池, 儲返咁上下再重注落1個池(STEP 5為必出4星) 但會歪(即係唔出封面角), 補底但有機會唔出封面角既池你見過未? 我真係見過)

Q4. 有咩EVENT
A4. 1. 聖堂攻略戰(每月1次), 三種難度(Normal 5層, Hard 7層, Very Hard 9層) 新手請以Normal為目標
2. 排名戰 - 課長EVENT, 建議盡力打, 拎得晒基本獎已經好好)
3. War of Underworld(每月1次) 每位玩家每次見到呢個EVENT都會情緒高漲 出撚夠未, 愈改愈撚難刷, 屌你老味BANDAI正戇撚鳩
溫馨提示, 此EVENT為黃金48小時, 過咗後果自負

4. 每個新池都有機會推出故事EVENT, 可能係跟劇情亦可能係原創故事
(本人自私評價所有故事極高質素)
5. Ordinal Battle(每月update) - 對AI既PVP, 打上SS RANK就拎晒基本獎勵
所有EVENT係交換所都有ITEM, 換晒PICK UP為先, 其他自便

角色RANK(03-06-2020)

建議首抽(03-06-2020)
SS(補師)+S
完美開局: SS(補師)+S(莉法)+任一S 刷24x7應該有機會
SS第一隻叫伊迪絲(遊戲原創角)

天上無能佛用，
地下有量妖瑪！

新po留名

Lm
樓上牙乃巧正

NEW PO LM

非洲人留名

lm

終於肯出

想問下首抽抽到要嘅野, 咁剩低D石係咪應該拎黎抽武器?

一次搞掂真係最易既一次

抽下半價人同武 3星武有多就合左佢

就是這麼強悍

歐起來

真係夠膽同一隻角同一套衫出哂咁多隻屬

有得你估就唔叫笨大啦

今次想pass

全爆
風緹潔招心意hea到

又有電梯妹特寫

舊有紀真心廢
心意少其他兩三萬

新手想問除咗抽蛋仲點先可以拎多d突破石

打pvp換同活動可能有

PVP咁難打嘅

活動/pvp換
war or underworld同pvp每個月有固定既全屬突破石
排位就有果期屬性有利既突破石
官方每個月都有所謂fb/twitter活動 送石同某個屬突破石

送果啲人物差少少突石先突滿 ching們會唔會突埋佢

新手入tp group

唔會
優先突石抽角

入gp俾你閃盲

咪係非洲人墨稻舞

好！！！

?.?

終於試過免費抽中新角

又補到窿

次次都係完排之後先嚟中

連續兩晚有貨出

EDC抽爆了

有蘿莉EDC

講句野都要俾人負皮出來隻抽

屌全爆

你依排中得太旺

利申中左

屌唔中

次次都係完排先嚟中

Step 5先中

Boss加50%物防
一隻水魔攻都冇係咪唔使打

睇巴哈 好似中段有一下無加物防

其他位可能用異屬魔攻打下

Thx ching
我試下

個人覺得boss本身物防就高 水大學姐係佢冇加防果陣心意傷打得7萬（冇任何加攻）魔攻心意坐底8萬5

今次隻boss難打到

唔齊最新果幾隻水屬打毛100萬咩已棄

。。。。

抽完一大堆野
係咪咁樣就可以開局啦？
不過係咪一定要抽到風利法先開得？
定係可以後補抽到風利法都可以？

中水廁娜或者莉法都得冇就好難玩想玩去淘老買AC啦齊咁多

黃昏爆珠撚狗

賤賣54隻4星account 有意留tg

抽到step 5中左水伊迪絲同土詩

我都中左土詩同水伊迪絲
但土詩冇專武差好遠
專武課金卷係咪簡一把?
有光詩土詩係咪土詩優先?
水伊迪絲把專武反而中

想抽中埋風莉法同水亞
不過有光學妹頂住先都OK

我即刻換咗專武 再換埋水亞

換土詩專武同水亞？

我係咁揀 之前有巴打話換土詩加專武 但我咁岩抽中 咁咪換隻有愛既水亞

都好
但其實水亞係咪必要
定係要換風莉法

應該係我 好彩你聽我講無換住

水亞力水大啲 我覺得換得過
今期又用得著

風莉都好 但始終係原八 會輸蝕些少啦

唔該曬巴打

水亞靚d 同埋大大力

終於換衫

水愛pool。。。。

WAR
OF
UNDERWORLD

終於可以休息下

冇心刷 就嚟連auto人哋啲怪都懶

+1
排位又打唔掂

成隻GAME其實要刷就應該俾人用體一次打幾次
好似而家先岩岩出呢個功能

玩咗2日，乜撚都打唔贏

都幾齊啦 有eb ec 強c
土愛打主線 慢慢玩

。。。。。

極限了

VH五層火

屌出聲

又RANKING仲要無屬

預咗啦
差無屬未出過

今次要100萬真係好難

.gun

全爆

隔離隻SAO點解禾地呢隻唔出

IF啲圖都靚過呢邊好多

之前2人新pool有up都叫有rate up
依加堆新角up左都無分別

ARS上100啲圖都可以一戰既

日本七夕可能出新pool都唔定

9號出新game SAOAL
可能都有慶祝活動

11號播下半 唔好整個新既wou就得

再出新pool唔改返之前咁真係趕客走
保底出新角由50％變25％

pick up仲要計埋舊角
1.5%已經唔中架啦
斬到0.75%中條毛呀

依家D保底基本係送突請停止課金

唔係變劍

呢邊啲圖同啲招式都好hea

懶換衫已經死罪

辣殺驚

桐狗招心意 我地都識出啦

公會係咪想拖到無人玩先出？

再次全爆

跟 全爆

2抽都出貨
新角加土亞

半爆晒, 等UGO up再爆個半算, 唔Q追人

想追都追唔起啦
舊角都一齊rate up
冷飯＋shit rate真係好惡頂

Lv.100 boss識回血。。。

上隻新野已經係暗水亞 終於見到新野

有暗裝打了

要出公會了

繼續爆

同上繼續爆

O晒嘴 隻game 就執？

47 TURN打完隻肥豬真係極限了點先40T到

佢未開反擊回血前用哂物攻開心意
之後用魔攻

入圍嗰啲
呢幅入到圍咪好

平面斬當心意

點上架

MD/IF唔係都有水著角咩定呢件尺度太大
Btw講尺度大點都唔夠老女人全裸咁大啩

分3場
第1場AOE殺小怪即走
第2場 break完就放buff同charge
王反擊後 4人心意即走
第3場 同上

心意唔受反擊影響
我人腳唔夠 所以都係放到加攻buff
爆傷都未加都夠殺

好過啲人日日打嘴砲 唔識打王渣架

動畫就敢全裸
ps4個隻全程著到實一實

不過佢咁出 難出story掛
uw打得火熱嘛

直G